777冇銀行戶口咁有冇供mpf?

唔供又犯法

冇供，冇犯。

佢玩長俸
m 乜pf
mpf 係我地呢班蟻民先要比

好多賊等緊佢退休搬返自己屋企
退休份千幾二千萬公積金現金

佢退左休都大把 g4全天候保護

記者要問
但記者又永遠唔會問。

洗閪供咩
俾少少常識得唔得

政府自己有公積金?
係啲賤民先要用MPF

依家仲有冇哩樣嘢？以前做嘢供落果啲又點計？

好似當係退咗休唔使供？不過浩園一定有位

有影子身份做私人野唔通話比你知咩！

考G4

兒登真係兒登
唔洗供都唔知

強積金幾時出都未知佢入左政府咁多年 唔好再柒啦

佢辭職先可以選特首喎，唔係計新入職？

冇供，特狗犯法無罪

佢做特狗果吓已經唔係公墓員

應該無左pension 啦佢 當n仔簽contract?